（未夠18勿入）有無人知食大麻係咩感覺

其實同拎消毒藥水搽屎眼一樣欲仙欲死

你試過?

聽人講

有無人試過

我知，伊也伊也唷

好好味

無味架喎應該

點蜜糖食定點豉油食

睇咩質素啦

同俾我對屎眼一樣

好味？啲大麻你放入口 ？

勁暈 即刻行返屋企
條行人天橋好似波浪咁 企都企唔穩
完全唔係好似d戲咁 食完係咁笑 好過癮咁
個口勁乾 好似腫晒咁 個口冇晒知覺
清醒返之後記憶力差左勁多

好肚餓

下世睇路做人

同食煙差唔多

誤交損友 識朋友真係好重要..

咳到仆街

同飲醉酒有咩分別

有分印度大麻同尋常大麻
食到好迷暈同攰 通常都係印度麻 c字頭成份化學物質比t字頭化學物質多
通常用黎醫失眠 放鬆用
所以有人會分日用夜用
利申 發夢食過印度麻

傻啦 諗野會更加小心 唔會好似酒咁失去理智
反而知道自己唔掂會更加留心

好撚正

利申係外國試

食錯野？

同飲好多酒冇咩分別
利申 荷蘭試

年幾前係外國試,最深刻個下一定係時間減慢左

好抽像
形容下，係咪見到隻蚊飛慢左

師兄你od喎

笑到hihi，眼迷到仆街，好眼訓
眼好腫，喉嚨灼熱，乾，暈，唔係好行到
乜都唔想做，但想做愛，身體感覺放大
移動嘅野變慢，睇野細緻左。

另一隻係會精神，係咁9 up，乜都衝口而出
個腦迅速移動思考

利申外國食

我唔識笑 淨係好呆濟

隊完左再clubbing直情升仙feel

道友將會全面進場
分享吸毒感受

食幾十kg先會od, 佢果d最多叫green out, 但仲未嘔

初頭第一兩次食 食得太快會嘔 因為真係太暈

乜係od

見乜都笑 同朋友坐係廳睇12點新聞係咁笑 口澀肚餓 係咁搵野食 時間過得好慢

overdose?

諗多左
大概分兩種
mind high 同body high
mind high 個人會stone d 眼訓d
諗野集中d 睇戲投入d 打機都勁d
body high 冇咁stone 開心d
會想郁 可以去浦 扑野好撚正

兩樣共通
會想食野 食好撚多都得
個人會好relax
反應慢左 遲鈍左

利申
以前枕住有食 最分顯變化係肥左好撚多
generally 記憶力差左 唔知關唔關事
後生仔唔洗覺得係吸毒就貪過癮試
其實冇乜必要 唔算係d 乜
而且大麻係gateway drug
係試好多hardcore drugs 既stepping stone
冇咩必要唔洗試

兩樣都無試過，有無第三個比喻

有
stone得滯頭暈眼花
想就地pass the fuck out

品種問題

時間會過得好漫長
所以好多人扑野會食大麻

睇戲好3d
短期記憶失靈
好chill

對時間感覺慢左

食野好味左

聽野細緻左

計唔到數，例如87+29係計唔到的

有d師兄講得岩 時間會慢左 諗既野有冇快左就唔知
我記得返到屋企係咁灌水
個嘴都feel唔到有液體

stoned

用白花油打J 同唔同食大麻一樣🤔

咩都慢左
好肚餓
好迷濛
去party 食會High 好多

估唔到甘多ching都甘chill

成班道友

所有感官放大 盡量諗啲開心野會放大開心既感覺
不過我一般只會自己食 我身邊嘅人都唔食

外國撚 食住草回post

冇錯
個腦係load唔到野
亦都唔想load
剩係想乜都唔諗攤係度
stone左d frd係咁問d難野會覺得好那煩lol

好辛苦，想死，心跳加速。
利申 去Amsterdam 試過

你想像下你既視點係睇係電視入面你既視點，你抬起手先見到你隻手抬起緊

Tipsy 咁既感覺 沒咩特別 時間過得好慢

No no no.
大約係你個腦對時間既感覺唔同左
之前食完覺得沒料到所以去左訓覺 一起身好精神好似訓左幾個鐘 點知一睇錶 屌 剩係過左十五分鐘

玩過cs未

死左果陣控個鏡頭係咁遊 果個feel

第一次食果陣 食完大概過左幾分鐘之後開始feel到身體好浮 high到感覺到血管入面啲血既流動 行路會好似有殘影同重疊 番到屋企聽住歌訓係床到好似飛左上宇宙咁 好撚正

諗野會無限放大，會feel撚到果下有好多靈感。比人掂一掂都會覺得好撚大反應。

呢個具體d

睇過下書大麻其實係解放人類既自我限制
人之可以成為神，就係因為食左大麻

樓主用消毒藥水搽屎眼係做乜鳩

係Amsterdam食過space cake
心跳去到光速 成晚都唔舒服
好撚恐怖 控制唔到

隊住黎聽EDM 個人會好似入左去咁同埋個人好撚嗨係咁笑

聽人講會好撚肚餓

大麻狗食到傻左

無錢食咪頂下隱囉

一啖大麻一啖whisky好正

利申 外國食

其實高唔高消費架

唔高 平過你飲酒

所以千其唔好識著啲毒撚真係好影響價值觀

連登仔係咁架啦非黑即白根本就係一班最低下層思維既毒撚圍埋一齊 俾佢地上位 個世界真係末日

有冇係香港食過

大麻同酒精其中一個最大分別
就係後者消除你既恐懼
前者放大你既恐懼

Smoke完比野嚇會驚撚到仆街

你真係好撚on9

睇你歲數
22歲後
你食大麻傷害一定低過煙

但22歲前成日食
有機會對大腦造成傷害
記憶力會下降

同埋weed呢d gateway drugs
會令你對drugs呢樣野既心理戒線降低
好容易會開始接觸埋其他野
自己睇路

打機對暴力接觸太大
心理界線降低
好易殺人放火

又係d假設理論

重慶大廈買係咪要揾dealer

咩食大麻要夠十八歲架咩

沙頭角一舊水有四棍

照甘睇飲酒好過smoke

More

難本上就係咁手

呢 d 戇鳩假設性理論有時睇到都唔知應唔應該笑。

有d人飲兩杯酒又暈又嘔，有d人亂溝酒飲都冇事。個個人體質唔同邊可以一概而論，去到合法國家如果有緣咪試下囉，香港食就犯法咁緊係唔好試啦

通常都係暈，個世界慢，啲感官放大左幾倍，好撚肚餓
種類主要分三種：
Relax
亢奮
訓到仆街

唔會暈嘅，覺得時間好慢，瘋狂諗嘢，天馬行空咁諗，好易笑，好口乾，但肯定知自己做緊乜同控制到自己，只要你獨自一人會清醒好多，個令兩個鐘效力開始散

大致上係咁

除左亢奮其他都好有用

最後個句

發夢有朋友叫我食 但個陣唔夠膽

你試過你就會明

就以去澳洲WH為例
最易接觸到既就係草同冰
如果你未掂過草
有人問你試唔試冰
你緊係可以好堅決咁拒絕

但如果你smoke過
嘗試過藥物影響大腦既滋味
同樣有人問你試唔試冰
你點都會有少少猶疑

當然啦
我唔係話smoke過既人一定會掂埋其他野
好多人意志都好堅定

但相比冇smoke過既人
個機會率真係會大d
都係果句
自己睇路啦

真係好chill?,唔係港女個種chill 頭輕 吸幾下個肚好快脹 但係5-10min之後個肚好似乜都冇咁

琴晚先係Nevada 食完

食完好想笑
少少野都會笑唔停
除左笑同口乾啦
用bong 食

我試過食完會好驚 好似驚恐症咁 要即刻返屋企 沖涼訓覺

跟住心跳得勁快 一合埋眼訓就係咁轉轉轉 成兩個鐘先散

成身無力 好似想瀨尿咁

但另一次就好舒服 好好訓 無咩不良反應

加一

有次朋友叫我試大麻朱古力但我唔敢試